黨員最新必讀書籍：《帶頭過緊日子》

黨員最新必讀書籍《帶頭過緊日子》正式出版。

2019年3月， 中國國務院總理李克強在政府工作報告中指出，「各級政府要過緊日子，想方設法籌集資金。」就在同一天，中共總書記習近平在他所在的內蒙古代表團參加審議時指出， “黨和政府帶頭過緊日子，目的是為老百姓過好日子”。自此， “過緊日子”就經常掛在中國領導人咀邊。

到最近， “帶頭過緊日子”更編寫成書籍，跟其他黨員必讀刊物看齊，作者亦是編寫黨中央大部分指定讀物的任仲文。

新書封面引用了習近平於2019年的講話， “用黨和政府的緊日子換百姓的好日子”。

點解你俾人踢爆咗扭曲新聞都可以咁勤力出 post，換個 account la 五毛

數據顯示，只有33%的民主黨人認為要對中國強硬

邊度緊？下面？

待己寬，對人緊